有無一千蚊左右的平板式電腦/平板好推介？

我見依家好多電腦成部pad咁 有無好推介？

去黃金行轉睇下d強國雜牌平板，大把選擇